{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61353&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주개울가풀빌라"
    },
    "text": "静かで居心地の良い慶州森の中に位置するヒノキインテリアのペンションです。 周辺には慶州東宮院が車で0分の距離にあり、慶州ワールドは車で5分、仏国寺は車で29分の距離に位置しています。 客室は小川サラン、風の音、家族サランの3種類があり、利用施設としては暖かい温水プールとバーベキュー施設を提供しています。 小川のサランと風の音客室にはぬるま湯プールがあり、追加料金が発生し、事前予約が必須です。 家族愛客室はぬるま湯と温水プールの両方を利用でき、夏季には26度、冬季には29度です。 温水プールを利用したい場合は、追加料金90,000ウォンが発生し、事前予約が必須です。 プールの大きさは小川サランが横800縦3300高さ3000、風の音が横2800縦3300高さ3000、家族サランが4000*5500*3000です。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルは4名基準で20,000ウォン、遠赤外線グリルは4名基準で30,000ウォンでレンタルできます。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 その他にも、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可能で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変更されることがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは静かで居心地の良い慶州森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州東宮院、慶州ワールド、仏国寺などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は小川サラン、風の音、家族サランの3種類があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でぬるま湯プールを利用できますか？",
            "answer": "小川のサランと風の音客室でぬるま湯プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、温水プールを利用する場合は追加料金が発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "小川サランが横800縦3300高さ3000、風の音が横2800縦3300高さ3000、家族サランが4000*5500*3000です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 464
    }
}